盧乙聰一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

盧乙聰一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「盧乙聰，你也被人制裁了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定做得陰質嘢多了！」盧乙聰睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼看見你在美國制裁名單中，吊着打。」盧乙聰便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「前任處長不能算共犯……前任！……退任人的事，能算共犯麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

改D唔改D